點解左手拎嘢好似就手啲？

明明唔係左拐

打飛機就打飛機啦

幫我拎住碌鳩ok？

唔好追擊我😭

認真post
即係講緊出街食飯見人拎幾個餸
主要係用左手拎 右手只係輔助

因為無撚用果隻手拎野 右手做其他野囉 禁電話啦柒頭